求屌 想換新機 但唔知舊機有咩可以留

CPU:Intel i5-4440
Display: Nvidia Geforce GTX770
MB: Gigabyte H97-HD3
RAM: Kingston DDR3 4GBx2
PSU: Cooler Master GXII PRO 550W
部機用左差唔多5年-6年 個時大約砌左$5000-6000
最近部機睇Youtube 都會疾
所以想升級下
想問如果升2060+轉SSD 係咪即係等於要全部換過晒?
淨係想知有咩可以留到
唔想次次都重新砌過一部
求指點
Budget 大約$7000-8000

如果你只係睇youtube片，其實可以試下先重裝一次window,睇下有冇改善！

另外想問下，你用緊既係win 7定係win 10？

因為我有時都會想打下機(LOL)
同埋想換完可以用多幾年
宜家用緊win 7
如非必要 我隻HDD想留返
因為入面好多野唔洗得

換ram啦

買隻ssd 加多2條ddr3

一係拆左兩條4GB ram
換兩條8GB ram
換埋2060
換SSD
大約650+3500+500
可以唔洗買新機
但要考慮過多1-3年
有可能其中一樣舊件壞
要搵邊件壞就煩
個人意見牛用板會最早死
由其是gigabyte H97
我未夠三年死過一塊
你6年未死算執到

如果新機，就乜都留唔到嫁啦
出條list砌過部
賣下廣告，砌機加走線300蚊咋
有興趣考慮下我

不如換埋隻cm牛

咁即係如果要換
同買新機無咩分別

一係平平地買張礦卡4/500蚊頂住先
換個ssd 加多兩條4GB ram 1300-1500到

[處理器]
Intel,Core,i7-8700 3.2-4.6GHz Coffeelake 6/12 FCLGA1151 BX80684I78700
$2660

[主板]
Gigabyte 技嘉 Z390 UD , Z390, ATX, LGA1151, 4*DDR4,,
$1150

[RAM]
Kingston ValueRAM 16GB (1 x 16GB) DDR4-2666 (KVR26N19D8/16)
$850
可以兩條8GB的~不過而家一條16GB~遲啲可以升級~最多可以加到64GB~

[SSD]
256GB Intel 760P M.2 80mm SSDPEKKW256G8 SSD
$535

或

512GB Intel 760P M.2 80mm SSDPEKKW512G8 SSD
$1029

用黎裝WINDOW~

[火牛]
Antec 安鈦克 NE650G Gold 650/650W Modular ATX PowerSupply,7 Years Warranty (80PLUS GOLD)
$678

[顯示卡]
顯示卡用舊的~到時壞左再換~另外底板本身可以插HDMI~唔駛另外顯示卡都得~~2060太貴~而且如果你係打LOL~其實唔需要用到咁勁~~

[硬碟機]
硬碟機用舊的~如果唔夠用先加新既~

[光碟機]
光碟機用舊的~

記得WINDOW要64BIT既~

Microsoft English WINDOWS 10 Pro 64Bit (OEM)
$1170

或

Microsoft English WINDOWS 10 Home 64Bit (OEM)
$950

個人意見~非專業~~

ssd裝windows
買新display card
舊資料放入hdd

我想知如果我換display
CPU 照用無問題？
火牛使唔使換？

打LOL 洗鬼換機咩
買隻SSD
BACK UP 返重要野
洗左隻HD 夠玩

火牛唔壞可以唔洗換，我覺得頂得順
6/8pin供電就好
ram 一定要加